屯門呢單野

好明顯係外判食環處包庇緊班大媽雞，依家都睇到係有人MON住緊網上討論區，一收到風就停止活動，唔係好識法律，其實可唔可以去ICAC叫人去調查，有無人收取利益？

講個笑話比你聽
ICAC